好多巴絲只需要一個事實就可以中途加入！！

之前睇到個Post好認同！
-------------------------------------------
根本有好多人就想被動罷工

-------------------------------------------
身邊唔少朋友深藍上司難罷工

但如果巴士同地鐵都不幸上唔到

咁只好影返幾張相報到返唔到

既然返唔到工...不如之後換衫出去一齊行

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

自推！

自推！！

罷工！！！